保險佬請入：老母懷疑食物中毒，回港先就醫

老母跟團去馬來西亞新加坡
最後一日有兩位團友係當地都痾嘔
當日只係食過跟團既早午餐 下午3-4 點就到機場返港

佢上到機先開始發作，返到香港連續痾嘔左四日
而且落機第二日馬上睇西醫 四日內睇左兩次
岩岩頂唔順入左私家住院抽血驗糞便

我睇返經旅行社買既保險有寫

要係當地睇醫生先得，但當時根本都未發病
係上到飛機先開始唔舒服

係有兩個團友都有事情況下 應該唔算係老母個人問題
有無方法可以向旅行社/ 保險公司索償

既然你都睇到t&c寫咩

直接打去保險公司問啦
依加真係咩都第一時間上連登開post

你跟團買應該問番旅行社，如果旅行社肯Endorse就乜都有得傾
否則

買保險唔搵保險公司買，真係好on9😂😂

Sor

試下claim保險囉

好睇你識唔識寫claim form